奧斯爾喺費倫巴治做碌柒

法國立Dee你睇嘅嘢都幾大路又足球又NBA又美股又錢大媽

老衲貧僧事事關心

之前孝仔段片入面嗰個係咪真係你

唔係啦 衲dee嬲到屌撚到條柒碌仆街